[8月5號]To所有打工仔嘅一封信

To所有打工仔:
身為一個打工仔，為咗保住飯碗保住份工你可能8月5號未必夠膽出嚟罷工，因為你驚俾人秋後算賬同埋驚俾人炒，我都深深明白你地嘅感受。
所以我地更加需要多人
點解要多啲人呀?!?因為公司總需要人力物力，如果多人一齊罷工，根本冇可能炒曬咁多人，再者，一個咁冇器量嘅老細真係值得你跟隨咩?
香港死咗，錢有咩用?
再講，如果最後香港真係死咗，你唔會後悔當時冇企出嚟咩? 就算俾你繼續返工，拎曬勤工獎嗰啲，到時香港已經死咗，俾大陸完全接管，到時完全冇言論自由冇發言權仲要做二等公民，俾你搵到幾多錢又有咩用?
工，可以再搵
香港，只有一個

打工仔，係時候企出嚟喇，8月5號約定你!!!

By一個熱愛香港嘅人仕

推

之前冇出過嚟但有心嘅人宜家有機會喇

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

加油呀香港人

推到俾打工仔見到

香港人, 加油!

和理非嘅社場

主